唔訓既你 依家做緊咩野?

摸J

啱啱寫完第二封信俾手足

waiting for kai havertz

感動 你真係有keep住寫

我之前都有寫 而家做埋朋友添

話左會keep住寫
還掂又悶又冇野做
寫信就最啱

你幾時會收到回覆架？
我第一封仲未有回信

射得未

加油mel巴

我轟勁到唔洗玩啦

冇錯又可以當一種生活調劑嘅方法

冇吖，淨係玩硬佢，等佢可以keep住充血

得閒冇野做寫下

希望手足睇到我d唔開心既事 會開心d啦

慢慢等啦巴打 而家郵政好似有delay 如果你經邵家臻寄嘅話寄到去都要成個禮拜 佢哋再轉寄去收押所又成個禮拜 去到收押所 啲懲教署嘅人又會慢慢拆你封信睇 然後你封信先會去到手足手上 仲要睇吓佢會唔會回信 因為我嗰個手足話佢哋Christmas嗰時收到好多信 未必個個都會回信 不過而家無咁多人寄佢哋應該會回信俾你 所以快就三個禮拜 慢就應該五個禮拜以上

原來係咁 我係果個係經個網寄 唔知經邊個

我知會俾人拆我封信睇，但係佢地唔一定會？係咪一封信俾一個人架咋？

係咪嗰啲有趣故仔

燕子嗰個？懲教啲人一定會拆你封信睇㗎 一封信緊係俾一個人啦

係呀 燕子果個
我上面打漏左個回字
手足唔一定會回信？

是的
個gay佬想破我處故

唔一定除非你寫明話 我哋做筆友丫 咁啦
因為我嗰位手足朋友話之前收太多信回唔哂
不過而家你唔使咁擔心 因為我寄嗰陣係Christmas 真係超級多信 佢哋唔一定回得晒 但係而家好似冇乜人寄咁 你肯寫 佢哋應該都會肯回

仲要寫明我地做筆友
我諗住呢舊野個原意係認識筆友

唔回都冇所謂既 不過會有少少唔開心
但係一定keep住寫 咁我等多陣 睇下幾時有回覆先

例牌掛住緊佢

加油呀

琴晚覆完你之後訓着咗

我都訓左

會回嘅唔洗擔心咁多

thx

巴打

一開始望到以為係d廣告
原來係4條柒碌

突然間諗到有一日老豆老母真係唔係自己身邊 覺得自己會好唔慣

俾你笑吓呢堆撚樣做啲咁on9嘅嘢係咪無咁傷心先

hows everybody

hi 759

9點幾訓
1點幾就醒咗
唔知個身想點

下午出院
岩岩復工一陣
好撚攰
宜家車緊個客由桃園機場返淡水
仲有一張係淡水返三重
真係要再休息下先得

例牌咁夜晚諗住一個人，但佢唔太想同我交流咁。從曖昧到冷淡，短短幾個月既事。

曖昧讓人受盡委屈

柒年